而家啲蚊係咪變咗種？

仆街 想一教瞓天光都唔得
只要有身體部位喺張被出面就會被蚊咬
以前啲蚊癩都係細細粒
而家啲蚊好似變哂種咁，粒粒癩都成個5蚊銀咁大，又腫

屌哂啲蚊祖宗十八代

痕到瞓唔撚到 已經搽咗嘢

依排次次被蚊咬都係咬腳指,果個位D皮又薄,痛到醒

之前比隻唔知乜鳩蚊咬左幾啖
個印個幾兩個月都未退

咬都唔緊要 嘈住訓覺先最ON9 開燈搵佢又會唔見左佢 熄燈訓番又出番來嘈

屌岩啊 我寧願乾脆比佢咬 咪7係我耳仔邊嘈

點解唔開冷氣

血濃於水阿 大家都流中國人人既血 點解要滅人祖宗十八代

今年到而家都唔算熱 想開冷氣都無藉口

今年d蚊真係好撚癲

我開咗冷氣啲蚊都唔知邊到飛到入嚟

今年先係咁 屌你d蚊快到見唔到影

屌啲仆街蚊去死啦又咬又嘈
利申啱啱畀啲衰蚊咬醒而家開燈即刻匿埋

屌 比蚊咬腳板咬到醒

咬撚左隻手四啖 痕到醒左 屌你老母

一嘢啪暈佢啦

而家先5月左右，開成半年冷氣喎

又被蚊咬左幾啖，痕醒左

啲蚊好撚招積，食飽針飽你就喱撚埋

到第日下午就會肥下肥下咁蒲頭，呢個係最佳ko佢既時候，趁佢未消化哂反應遲緩就拍死佢

Miss左既話今晚又有排受

中撚咗4達 同佢玩捉依因玩咗半粒鐘 成功拍死咗 有教好訓

咬到隻腳四五粒

今年d蚊飛得快左

我想講啱啱坐係電腦枱做嘢比蚊咬左噠腳眼個位，之後我用電話燈照見到隻閪蚊，即刻攞個電蚊拍電死佢。見到佢跌左落地下郁都唔郁以為佢收咗皮，想行開攞張紙巾清走佢，過幾秒返去望地下隻蚊都唔見埋，唔通而家啲蚊勁到識扮死？

仲要而家啲蚊大隻咗好多

咁多野絕種係唔見啲為害人間既蛇蟲鼠蟻絕種

屌曬d蚊老豆老母

教大家一招
一聽到啲蚊喺自己耳邊嘈
即刻一野拍落自己個耳度
咁就可以收工

我以為得我一個咁覺得
以前係屋企都冇比蚊咬得咁犀利
依家淨係今個月都咬左十幾粒

要怪就怪唔知邊條撚樣帶埋隻蚊上方舟啦

留意吓唔一定係蚊
咁耐唔散可能係蚤?

屋企養狗

唔用得蚊香

屌我以為我屋企係咁 奇怪在冬天冇事 依家一熱返又出黎 朝早夜晚（9-12）都唔搞你 係到你訓的時間就黎咬你

廢蚊已經死哂
得返勁蚊

係!! 我有幾次睇住佢消失

啲仆街蚊朝早匿係檯底梳化底，每朝起身一定要搵佢地出黎殺幾隻條氣先順返啲

隻蚊可以收工
信我
萬試萬靈

屌 正話4點幾比隻仆街蚊咬 咬咗6撻 跟住打撚死咗諗住有覺好訓 屌你老母仲有第二隻

其實同感冒有抗藥性一樣
市面太多太多驅蚊/蚊怕水種類
啲蚊遲早都會適應

今年d蚊真係勁左好多，屋企不嬲無咩蚊，呢排多左好多，咬到仆街！

印象細個比蚊咬只係會紅色一點，依家咬就會又紅又腫

agger 屌你老母 臭蚊

咬左成個星期，最後要開冷氣先無蚊咬。

提起就扯火
細個係夏天先有蚊針，而家係一年四季都針
啲蚊又飛得快又多，由以前打中安心翻瞓
到而家打完一隻第二三四隻排住隊開餐成晚唔使瞓
揀沐浴乳揀咩香味都無用，噴多咗蚊怕水搞到個身有陣蚊怕水味

殺極都仲有

舊年掛橙皮+風扇好有效，

今年完全唔得，飛行軌跡又唔同，一被發現就飛身轉身180度走

係！ 大隻到以為唔係蚊嚟

點解你地屋企咁多蚊？
住深山？

3x樓都有蚊真係痴撚線，唔開冷氣都訓唔到

仲有，啲蚊係好鬼醒，你打隻衰嘢佢唔係飛走而係搵陰濕位停，枱腳，電視機背，上面嘅電線位，冧樓都唔郁，到你搵唔到唔追又出返嚟

用DE粉，一夜清

物競天擇

你屋企冇

各位巴打有用開蚊機的話講下用緊邊隻？用左殺他死幾年，不過最近好似唔太得，有巴打講過雷達ok!

時事台？
唔識噴驅蚊劑？

根本唔係帶啦 係佢自己死埋去

祖宗十八代加埋都唔夠你半條命長

我連續幾晚比蚊針 屌

仆街 我住2x樓都有 懷疑老母行山跟返黎

以前冇乜蚊咬
就算有都一個鐘退紅又唔係好痕
屌今年啲蚊一咬咬一隻腳五撻
紅咗勁耐成個五蚊銀咁大
痕咗成個星期

其實啲蚊變種到叮完人唔會痕 夜晚識訓教 唔會出黎嘈嘈撚住我訓教
屌你老母我養撚埋佢地都得呀 話撚知佢抽撚到我貧血
總知唔好阻撚住我訓教

而家d 蚊飛得勁撚快
又醒左捉唔撚到
上年都見蚊殺蚊都9成殺到
今年得果6成殺到

晚晚都噴蚊怕水

一唔點蚊香就多數有蚊, 冇覺好訓

呢個真，

呢排d蚊夜晚唔出黎，一到朝早6點就係耳仔邊飛

會唔會係bedbugs? 咬咁多撻

電蚊拍要放喺床邊，一比野咬就拎野作戰

下次唔好開燈 用手機電筒易搵好多
不過你就得翻一隻手去打蚊

開左冷氣都照咬我

有個方法，自己試幾靈

用手指高速捽另一隻手前臂，捽到feel到慶慶地，紅紅地就岩

之後申直個隻手，等蚊衝去吸個個位
等佢land左一秒就可以拍成

或者自製捕蚊器，糖水+膠樽+黑膠帶

我宜家訓覺直頭點住禮佛用果啲盤香
加埋電子蚊油

屋企有隻蚊 住左幾日
我個佢係間屋到 見過兩次 但飛得太快打唔死
好無助 啊！啊！啊！

係咁咬我地全家
只希望佢唔好再咬我地 早早走出去

仆佢個街啲蚊hi我一下都腫左啊痕到仆街
有無滅蚊野好介紹

到第二隻蚊開工

養返棵

佢閃仲快過你打落去

蚊多咗
周街掉垃圾嘅垃圾人都多咗

一路行過都有垃圾有積到水
比佢哋生蛋

亂拋垃圾死全家

我試過凌晨四五點比佢咬同嘈醒左
勁灰
超大隻

琴晚殺咗兩隻

IQ肯定過百

係咪住高層單位會無咁多蚊
我住33樓今年都未試過比蚊咬

夜晚比佢咬完通常可以開燈搵佢，吸完血飛得冇咁快

放隻青蛙係房，解決

係，開完燈佢地通常係牆邊，之後就有機會殺佢。
miss 左就關燈等一陣再開，再殺

係咪真係有用 有性趣

唔係 半年食左三 四隻

有冇阻嚇作用 平時放邊

平時放窗邊 不過我屋企本身好少蚊
唔知有無用

邊到買
我見你好似有養爬蟲btw

依家d蚊識閃現

住廿幾樓，有時懷疑鄰居養蚊，因為自己間屋check過冇積水

呢吓同擺明挑你機係無分別
個人一聽到真係會慶到仆街

比蚊針到成手都係lin

宜家習慣左一入房就即刻開殺他死滅蚊器
再噴d蚊怕水係床下底/枱底
你老味住3x樓都有蚊
成日咬埋d腳指位

我已經用蚊怕水訓覺

最驚啲蚊飛近耳仔

尋晚痕到醒咗
又熱又痕仆佢個臭街
咁撚細隻蚊咬到我一腳都係
做蚊做到你咁撚貪心死撚咗去啦

痕到成晚冇瞓過

依家比蚊咬完個位會有個水泡

屌 呢幾日係屋企見到啲蚊都勁撚大隻 痴撚線
我係啲勁惹蚊既人 結果有時無留意到有蚊 就比佢地針左幾粒

今年d蚊識瞬移

其實開個風扇吹住就可以
佢飛唔到埋黎
太大風對蚊黎講好不利飛行

開冷氣訓，無其他辦法

用指甲禁個十

啲蚊好似識mon住我地咁
唔訓都唔出黎開工咁
btw 開工還開工 唔好飛耳邊

屌，日日都比蚊針

我正一 天然吸蚊器

有冇人去花鋪買過D驅蚊草?

有冇人用蚊帳
忍唔住買左試幾日
訓得好爽

可唔可以改造佢地基因.....咬人唔會痕
唔得既話, 令佢地好似螢火蟲咁發光都可以, 等我可以易D搵出黎打撚死佢

我都覺今年D 蚊特別痴線
以往仲可以見一隻打一隻
今年一隻都未成功打死過

有創意

最驚係日本腦炎蚊

啲蚊仲要專咬手指腳趾，夜晚想伸隻手出嚟玩電話都唔得

用電蚊拍打到佢仆街
拍拍聲

真，史上最強發明

以前咬完最多痕下
而家咬完成個5蚊咁大 痴線

想養佢幫我食

我都係
腫起咗勁痕，如果搵梘液洗手或者搽完蚊膏會有少少乸乸哋嘅感覺

屌 琴晚隻蚊咬我右眼眼皮 今日隻眼腫撚左 視野得返一半 都未見過咁仆街既蚊

教大家一招，拍蚊要兩隻手垂直拍，唔好打橫向入拍

好慘

尋晚打住機，隻蚊夠膽死停係我手指到，放低部手機佢又飛走，唔放低又冇手打，最後我都係打唔死佢，然後凌晨兩點隻蚊就準時出嚟開餐

用熱既野 辣一辣個個蚊"爛" 會冇咁痕
試試

咬還咬呀大佬
最撚憎係耳邊飛噪撚住訓覺
一開燈又唔知飛左去邊
用電蚊拍電到佢出煙果下最爽

今年啲蚊勁到我連點蚊香都冇用
惟有去淘寶買個蚊帳番黎, 而家晚晚瞓得好舒服

絲打對腳一定好臭
訓之前洗一洗腳會好啲
降左温 又去左味

可能因為啲蝗，佢地啲基因令蚊都勁左
以前啲蚊細細隻，而家手指頭咁大

兩晚都成功打撚死佢

今年係好早都有蚊痴撚線，仲要隻隻勁撚大隻，琴晚咬撚到兩隻腳腫曬我屌佢老母

唔使返工全日留起屋企咩

呢個真
咬撚到pk

屌琴晚比隻蚊咬左手咬左6下

d蚊快左又醒目左

一晚打死十幾隻蚊，每半個鐘一隻

我覺得體質問題，

我阿媽比蚊咬會好似你地咁又大又唔散，我比蚊咬只係會紅左一細點同唔會點痕

開蚊香啦
你班PK

我好快散，瞓醒就冇咗
但真係好大粒

成日都痕醒塊面同腳趾都唔放過

最後係床到坐左半個鐘等佢出黎拍死佢先有教好訓

養返幾條（炎蛇）無蚊無小強

香港D蚊真係多左，不過還好
有次係台灣，比隻仆街蚊針左一下，即刻打死左
但隻手腫到煎蛋咁，之後仲有D呼吸困難
結果去咗醫院，打咗兩支針仲開咗七日藥
之後就對普通蚊有小小抵抗力
喺香港俾蚊咬到都唔會痕，即係腫
我係咪要多謝個隻蚊

屌你老母琴晚比佢咬左啖腳板底，痕到我仆街

以前多數係咁，劃個十字/井字就無事

而家一係唔咬
一咬就左下角咁，蚊進化左識範圍技

我有一個方法 不過係忍唔到先咁做
就係將成間房D野搬哂去廳，得返四面牆同一張床，再關門訓

個b腫到咁

係進化咗卜
我哋打蚊速度逾嚟逾快，慢嘅死哂，得返
快，怕光，怕視線，有位就咬，少少郁就走

我去英國，啲英國人唔打蚊，啲蚊都

而家d 蚊好撚高IQ, 你一開燈就唔知匿埋喺邊，一閂燈就出返嚟

好撚惹蚊啊屌

除咗電蚊拍床邊仲要擺到個二胡

如何面對
成間屋多蚊的日子
現在剩下我獨痕
如何用蚊香一一講你知

從來無人明白我
全家比蚊針的日子
有蟻有蠓有蟲有蚤有蚊寄住

多少仆街都係蚊
即刻起身開燈周圍搵
殺蟻殺蟎殺蟲殺蚤殺蚊有義

不可猜測飛向邊處
才衝出蜘蛛的圍剿
剩下絕望舊身影
今只得烏蠅飛蚊跟老鼠

我都係 依家俾蚊咬一定唔可以R，一R就腫到豬腳咁。有次頂唔順去睇醫生，醫生話係皮膚敏感

....即係依家啲蚊啲口水變咗種？

電蚊拍加泰國綠色果隻蚊膏，家中必備良品

最撚勁係點左蚊香噴埋蚊怕水都仲夠膽死咬我

往年屋企完全冇蚊
今年剩係呢兩晚都已經兩隻

上淘寶買d滅蚊器百幾蚊交易！幾work

而家慢慢開蚊香

係 一9野拍落自己耳仔or臉

成日低飛，好難睇到d仆街蚊

試過1次有2粒左下咁大
發覺多數手肘位最腫

啲蚊望撚住佢飛都會突然唔見左

每日係咁拍蚊 一日拍死幾隻
反覆拍咗幾年我發現我睇嘢愈嚟愈慢
之後去睇醫生 醫生話我好正常
嗰刻我先發現原來係我愈嚟愈快

屌佢家母啲蚊
我唔驚佢咬我
最撚憎就係啲蚊成日係耳邊嘈
嘈到仆街 搞到我要帶耳塞訓覺

呢排食少咗好多牛肉(1個禮拜大約食3餐牛肉)

發覺少咗蚊咬

大家都試吓睇吓work唔work

FB有人吹話D蚊燈好得

有冇人試過係咪真係得?

無用, 一隻蚊都未成功捉過
D 蚊仲係不停嬲你

前幾日試過係街比蚊咬腳踭

但我有著鞋著長襪

有次半夜嬲嬲地，我試過撩隻蚊隻抽，除剩條底橫引佢，但佢又唔出黎

而家邊到有電蚊拍買
搵舊POST巴打話日本城有,搵過幾間都係得返滅蚊燈

深水埗果D安唔安全

其實咬你地既係蚊定蠓呀? 我覺得呢幾年係蠓多左好多

滅蚊燈唔可以放同人太近
如果唔係冇用
正確用法係間房閂晒燈你再開盞滅蚊燈捉蚊
閂埋門
瞓覺就掉轉放廳/其他地方

臨訓前見到有蚊飛過, 但搵佢唔到又要訓果陣, 果個絕望感拍得住 AVENGERS3 結局

你做乜撚尻

貼蚊貼瞓覺

而家啲蚊抗藥性越來越勁，所以佢哋越來越強大，蚊怕水都搞佢哋唔掂

然後一有少少聲就會驚醒

而家啲蚊好似連蚊香同蚊怕水都唔驚
好痴線

今年D蚊真係變左種咁

開冷氣訓
最慘係起身拍死左一隻以為有教好訓啦
點知原來仲有第二隻

屌，嗰次隻蚊由尾咬返上頭
咬完腳趾頭再咬大髀
之後咬埋上臂
腳趾feel到痕，醒咗
啱啱好佢就飛到嚟耳仔邊
開燈同佢大戰
最後佢走甩咗

你講漏咗呀
有啲重會毒到有個水泡喺度

點掛
天花板裝勾

食素重work添
早兩年夏天食咗三個月素
雖然天生惹蚊
但嗰排真係完全無蚊咬

養返幾隻四腳蛇咪冇事

同屌哂啲蚊祖宗.

而家啲蚊帳好似露營啲帳篷咁 唔駛勾

終於拍得死佢

開冷氣都有蚊果d 應該隻蚊本身係間房lay埋

屌你老母 點解輕鐵咁撚多蚊

噴蚊怕水係手腳 枕頭 被先訓到

屋企旁邊有個大公園
我自己房就長期唔開窗既 訓覺個陣都齋開風扇唔開窗 加埋長駐電蚊拍
基本上間唔中有一隻都好快ko 又好少誇張到一晚要殺幾隻咁
所以又唔會有覺都訓唔到呢個情況

輕鐵同輕鐵站多數係蠓喎

見識少
裝咁大嚿嘢喺床
會唔會上落好唔方便/好阻碇

話冇就係假既, 但係真係俾蚊咬到人都癲, 電蚊液, 燒既蚊香都冇用, 1晚咬十幾粒, 搞到第二日冇精神番工. 惟有用最傳統既物理阻隔方法搞掂佢

訓緊覺係耳邊we we聲慌死唔知佢係到咁

啱啱搬新屋全屋裝哂蚊網
似乎呢個係最好解決辦法
未搬前用殺他死蚊機效果一般，係少咗但都有一兩隻搞你成晚

推介雷達電子驅蚊，真係有用，一開就有種唔知點形容淡淡地嘅味，唔會好強烈，啲蚊即刻消失晒

我都覺得而家啲蚊真係好痴線，隻隻都好大，又飛得快，蚊晏又大又腫勁痕，即刻起咁濟

想死 成日咬我隻眼 第二朝瞓醒好似俾人打腫咗咁

淘寶買個窗紗 自己剪自己貼
解決咗問題

究竟蚊存在嘅意義喺咩

寧願唔瞓都要搵到佢出嚟打死左先訓

舊年既蚊，我會比佢吸，吸到個肚漲哂就易打好多
但今年既蚊咬你幾個位，個肚都好少血什至冇血，飛得快好難打

屋企冇蚊

其實你地有無諗過咬你的可能唔係蚊而係床蝨？

我屋企勁多，都冇乜用
房keep住有一兩隻蚊

我話你知...呢個世界真係有啲人勁ON9,著住對波鞋上床瞓...結果咪成床蝨囉...

有冇諗過佢地祖宗十八代都係幾個月前先出世

推薦用off既綠色樽驅蚊水 覺得好勁
上次噴落隻大蚊度 睇住佢即死

體質唔受蚊喜歡

適者生存
以架啲蚊就係最撚精最撚醒個班仆街嘅後代

我用香矛油加水稀釋
臨訓前拍少少向手腳
多數都唔會有蚊咬

由頸到腳噴曬，咬塊面

早幾個星期。訓訓下覺 發現 我右上臂咬左不下10粒 大蚊難。只係咬上臂

開燈又搵唔到去wor
熄燈訓低左 之後係我隻耳度「溫」挑我機

最後都係搵唔到佢

而家d蚊難好特別
初期：一大舊腫起 痕
中期：突然收細 唔痕
之後：又會再痕返 持續三 四日先開始謝⋯⋯⋯

呢個真！！！幾十年都話幫蚊乸絕育，點止愈絕愈惡！！！

我前晚俾隻蚊咬一咬，隻手痛到而家，又紅又腫又痺好似敏感咁，但又唔痕喎

啲癲真係好大舊
而且好似特別毒
以前就算R完都唔會有印
而家會有

有諗過裝蚊網喺窗口
但有啲擔心會唔會好擋風好焗

唔會，我裝咗，自己剪用魔術貼
無蚊飛入嚟真係好爽

飛得好快 影都冇

啲蚊真係好痴線
已經用被包住個身
露咗少少位出黎已經比佢針咗
同埋見你件衫薄D都可以想隔住件衫針你
訓覺要開冷氣先無蚊咬

屋企裝左窗花係咪唔得

我屋企都有窗花
應該裝唔到

咬手咬腳都算 點揀專揀我眼皮黎咬 正一大仆街

蚊呢樣野真係多撚餘
人類天敵

唔明古人夏天點樣訓教

我都應該算裝咗窗花
都係貼邊邊

屌佢老母 前日比蚊咬我眼皮 腫左兩日 連眼皮都唔放過

lm

其實唔係蚊， 係跳蝨， 跳蝨咬完先會又痕又腫， 一般蚊咬 應該一日就會退

記得以前睇空間改造王話過有一種木係可驅蚊蟲，唔知整舊細細塊擺係窗邊work 唔work

我都係
最後去街市魚檔拎左啲魚血擺係床頭由佢地飲算
用左呢招無蚊咬過

而家去魚檔拎血佢地都知咩事

咬你個身唔通係你個身臭

見到佢落咗地就順勢加多一兩腳

喂好喎，有得諗。

我平時唔會打會直接用手捉，左右手不停咁捉直到楂死佢為止。因為咁樣會易中啲，我個人命中率大概有七成左右。雙手拍就拍極都拍唔中

係ikea 買左兩塊2.5x2.8 米既布簾返來用磁石痴係牆遮撚住晒成個窗
用左一個星期暫時無蚊突破到，好撚爽

會唔會好腥臭？

屌我又係比蚊咬眼，眼皮眼袋都咬，勁賤

屌你我早排比蚊咬我lin頭，我仲同條女講可能磨損左，一拿高條衫原來係蚊懶
屌佢老咪捐入去咬

貼埋蚊貼係身瞓覺都照飛埋黎

佢老味，專登等你打機，好專注果陣咬

尋日中左兩啖之後，拎隻腳出來，乜柒都唔做，15分鐘終於引到佢出來，一掌打柒死左

跟著返去打機，等多陣又來，屌原來有兩隻 終於收嗮佢皮，安心打機

我都係，次次打機咬腳

唔會，擺遠少少都得
古代方法到現今都有效
放件黑色衫係隔離就仲好

琴晚瞓覺有隻蚊入咗入嚟，左右手加埋被佢咬咗八啖，一開燈又唔撚見咗。最後搽咗啲白花油就瞓返，今朝起身全部蚊癩褪曬，得返一點點紅色。

飛

8啖
你仲唔打死佢報仇

都話唔見咗，仇都報唔到！
本身預咗起身塊面會被佢咬多幾啖，點知一粒蚊癩都無多到。

前日打死左連埋腳長 一毫子咁大隻既蚊
咁大個仔第一次見
講大話死全家

試過一晚6隻
屌佢老母 逐隻出黎喺我耳邊飛
拍咗我三粒鐘
嬲嬲地電到有焦味先收手

試過電完唔死 但冇針我
唔知係唔係電到佢個嘴

以前中學啲蚊全部都係一毫子咁大

我屋連電蚊拍都無

前幾日有隻大蚊係房 佢識得等你瞓落床半個鐘後先埋你身 開燈唔好話打 影都見唔到 以為飛走咗 熄燈半個鐘又黎過 試過開門開窗都唔肯走 最後蚊瞓房 我瞓廳

頂佢個肺 我要瞓教呀!!!!!!!!!!!!

正，又死一隻

屌

開風扇吹住自己好似work！

痕到醒左，隻腳已經被咬3，4啖
開燈搵佢唔到，但手指無啦啦痕....即係又咬左，明挑機
之後好嬲，等佢，突然左腳板又一度又痕，一摸，新既.....但我仲未搵到佢...

好撚嬲呀 又比隻蚊嘈醒左 今年d蚊究竟咩事

點解咁撚鐘意咬腳板腳趾，好撚陰濕

同連登仔一樣都係腳膠

都唔夠咬春袋陰濕

證明血氣旺盛，春意盎然😌

追post追到個人都痕痕地

會著底褲，未被咬過春袋⋯
咬腳好慘，著住鞋又R唔到，唔通除鞋R咩⋯ 人哋會以為香港腳

屌你老味！！今個星期第三日比蚊咬醒啊！仆街！我想訓覺啊！！

我勁惹蚊，間房從來唔會開窗，一來減少好多不知名蚊蟲飛入黎，2黎少好多塵，夏天我只用風扇吹住訓，已經好耐無試過有蚊係屋，但一岀街著短褲就咬到仆街

開風扇就無蚊咬

我懷疑有某種蚊的天敵死左，所d d草蚊係咁死出黎

蚊會比汗味之類嘅異味吸引
所以腳好多時都係目標
利申唔知幾時聽過係咁

食個早餐姐 都要煩住哂
抵你死呀變種蚊
佢隻腳長過Apple watch 錶帶一半既闊度
CLS

白蚊伊蚊

冇錯
要擺啱位
根據佢份說明書
佢個原理係將大氣入面嘅有機物
用紫外線經機入面嘅光觸媒轉化做二氧化碳
啲仆街蚊感應到二氧化碳就會死埋去
最後畀個風扇吸入個籠度等死
因為佢產生出嚟嘅二氧化碳唔會太多
所以放嘅地方唔可以有人停留
放啱位嘅話一個月約莫會捉到咁多隻
[

屋企隻蚊真係成隻變種蚊咁 飛得超快 反應又快 未見過佢停低 但又會針丁你而發覺唔到佢 係夜晚開燈扮訓 之前啲蚊會好易伏到 但依隻蚊識得試你

一開燈就閃左
好難殺

每晚都要同D蚊大戰三百回合，但佢地好似陳真咁死一隻命有千千萬萬隻，我就得一個大肚腩

Vv聲真係人都癲

呢到有冇五六十隻死蚊 一個月計平均每日都有一兩隻 兄台你屋企養蚊嫁

部嘢係擺喺公司
我都唔明向街旺舖吸唔到人流反而會惹蚊

一訓覺就係耳邊嘈撚到
一開燈唔撚見左
而家要晚晚噴到成房花露水味先有得訓

有冇人比蚊嘈到有幻聽
就算附近冇蚊 都聽到蚊啲嗡嗡聲

每日都有一兩隻有咩出奇
晚晚都電死幾隻

屌開始來了，比唔知蚊定蠓定蚤咬到成隻手同腳都係，我受夠了，今個夏天開冷氣訓算

屌你老母 晚晚三點幾四點就飛出黎咬鳩我
開燈搵撚咗成個鐘都搵唔撚到
望撚住佢飛飛下都可以突然消失

尋晚聽到蚊喺耳邊叫
放舊沾左茶樹油既化妝棉喺床頭
即刻安靜返曬

一熄燈恰著就飛黎耳邊

冷氣唔夠凍都係冇用

要室溫低於25度

古代應該冇咩蚊，以前塔門都冇蚊，自從多人去左就有蚊，主要係人d垃圾同積水問題

永遠唔好開窗！
唔使開冷氣的
如果唔係新屋新裝修
得閒開下抽氣扇
間屋有空氣流通就可以

利申：村屋